大學生part time翻咩好

依家做緊collect point,諗緊re唔 resign好，有冇巴絲一齊討論下

M記

幾錢
包唔包飯食
想知其他pt係點。。。

campus保安

賣apple

返緊保安
650一日 12hrs

識玩

一個月返四日

Campus work 民政署tco

Bank

身邊都有幾個同學返緊

走水貨

45蚊一個鐘唔包食飯